{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023010934768/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "메쉬 스트라이프 니트 - 베이지"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はSS23 / 423251HY4Aです。 イニティング組織で製作されたニットはインナーをほのかに現し、様々なルックを演出できます。 横ストライプパターンでポイントを与え、特有の組織感がより軽くて快適な着心地を提供します。 素材は表地:アクリル100% リップ:アクリル96%、ナイロン4%で、洗濯方法は必ずドライクリーニングをして摩擦に注意してください。 外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用や不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、取り外し可能な付属物(毛)は別に洗濯してください。 また、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 加熱器具の近くに置いてはならず、水洗い時に収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがあり、白系の製品に色移りすることがあります。 敏感肌と接触すると肌に異常反応が出ることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットはどのブランドが製造したものですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門が製造しました。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はアクリル100%で、リップはアクリル96%とナイロン4%です。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをして摩擦に注意してください。外部摩擦やカバンの着用を避ける必要があります。ファスナーやボタンをロックした後、裏返して洗濯しましょう。また、取り外し可能な付属物は別に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットはどんなルックに合わせられますか？",
            "answer": "ニットのインナーがほのかに現れることで、様々なルックを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "このニットには特徴的なデザインがありますか？",
            "answer": "横ストライプパターンがポイントであり、特有の組織感があります。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような着心地ですか？",
            "answer": "軽くて快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "外部摩擦による引っ掛け現象が発生することがあるので、カバンの着用や不必要な摩擦を避けなければなりません。また、金属による皮膚アレルギーが発生することもあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような状況で変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあり、白系の製品に色移りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "敏感肌の人がこのニットと接触すると何が起こりますか？",
            "answer": "敏感肌と接触すると肌に異常反応が出ることがありますので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットを長期間保管する場合は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意して保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 516
    }
}